nonjupas求指點 揀poly land surveying好定bu geography 好？

我本身經jupas入左 poly HD讀land surveying, 跟住讀完兩年gpa差小小升唔番land surveying degree跟住full time出左地盤做land surveying（上年7月到而家）同時有報non jupas想讀番書 而家bu geography 同poly land surveying 都有offer
點揀好

一個有得考牌一個無
你話呢